點解d人咁鐘意買鞋底薄既鞋

個人本身又矮 又要買薄底

咁鐘意矮咩